pixel XL2 speed test已出

如果4K片？

始終都係唔夠iphone 黎

快果幾秒

電又廢過人

相機又廢過人

貴又貴過人

老實講 android機已經追得好貼 相信好快會超過
等睇到時iphone連最後打j既位都冇埋

有無睇第二條？

留名

快幾秒

第一條片頭幾句

iphone 最快
iphone6s仲快過iphone8

話快幾秒果班知唔知有班an9要求減ran 片，減到而家只係處理15-30秒片
Everythingapplepro用左一條分半鐘4k片就就兩者處理效能差幾撚遠
Iphone8 plus 38秒
Pixel xl2 1分鐘19秒
兩倍時間

好快即係幾時姐
想知

部8仲要係清舊件既二奶機黎

西利 純處理器全世界都知apple粒野勁過835

但係點解普通app又輸呢

pure android 同ios 流暢程度跟本冇分別
以加係輸粒cpu姐 我唔覺得係mission impossible
同埋iphone 8 已經係用緊A11 咁都叫清舊件既二奶機???

你究竟無聽到？pixel2 靠cut 過場動畫先貼近iphone8 速度。
一到4k片就

哦 係咩

粒u其實輸好多，如果只用light apps web base apps唔覺
到玩AR，apps要求上升就

使鳩咁柒多野計咩，理鳩佢咁多，係碌爆到教0.5倍快速，嘩屌你，又快又順

一句講曬 蘋果已死